好靚女

我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

第一張塊面唔好再膠d

有冇第二句 我屌你老母

Nancy不了

因為你真係自己都駁唔到

佢地對腳

盲曾本人

躝啦 依啲叫皮膚好

咁你都睇到腳 好野

佢太肥啦
叫佢快d做多啲運動啦，連Daisy Jane呢堆都靚過佢了

好到咁我真係第一次見

on9 點睇都靚

ching 係咪未同過女講野

駁唔到咪出聲
轉移視線肉酸到

收你皮

[超多圖] Momland Nancy ❤(1-18歲) 純天然美韓混血兒超級大美人(完整版) 推到1001

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

細過係幾靚

愈大愈膠。。。

右下個鼻

躝啦

d負皮多到

啲人反我 唔開Nancy❤事

講真，你d 行為勁似黑=.=

落地獄啦你

低級黑=.=
垃圾一件！！！"

炒車啦你

黑粉就是惡意抹黑明星的粉絲。粉絲和黑粉不同之處在於：粉絲關註明星最閃亮的部分，而黑粉關註明星的缺點和不足；粉絲是用放大鏡在看，而黑粉是用顯微鏡在找，粉絲會欣賞明星的努力與成就，而黑粉會輕視明星的努力與成就；而粉絲和黑粉本質其實是相同的，都是替明星做免費宣傳，在某些情況下黑粉的宣傳效果更為明顯

高級行為

多數稱為高級黑粉，主要行為是打著“摯愛”、“最愛”的幌子而說一些會引起粉絲內亂、招致路人反感的話，或者抹黑其他明星來抬舉自己最愛某人
屌你老母中撚晒阿

中你老母咩 咁撚多時間黑咩
搵圖唔洗時間呀